乃木坂46討論區#32：請支持二期生

LIHK乃PO呼籲:
「乃團可否不要老」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」5月24日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

為了學術用途 以下是

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:
[/quote]

支持OL
支持Karin

二期不了

支持琴子

由其是堀‼️

OL同Karin而家有機會
但老了

純奈bbg

希望琴子可以大爆發

禾堀禾扑禾一

西野七瀬手機mail 180617

ディスグーニーの枯れるやま
みにいった！
やっぱり舞台みるの楽しいなぁ〜
去左睇DisGOONie既枯れるやま！
果然睇舞台戲好開心呀～

演出かっこよかったなぁ〜
個演出做得好好呀～

ななせ
七瀬

《淮南子·精神訓》：“無天下不虧其性，有天下不羨其和；有天下，無天下，一實也。”

臭G不了

二期生不了

準備脫坑留名

入黎十卜真衣姐

LM

輕輕留名

留名

lm

白白：唔知白羊巴幾時帶我見家長呢

見家長時，白羊巴老豆一定會好鍾意白白

你躝!

もうすぐ20歳なのに彼女出来る気配がないのを乃木坂に相談した結果……

生駒「二十歳になればできるよ、うん(真顔)」
衛藤「(顔めっちゃ近付けられて)みさ先輩と一緒にこれから勉強していこ(^^)」
飛鳥 「できませーんw 諦めましょう。」
井上「知らねぇよ！w」

同牙囡相依為命

一出場就ポンコツ

禾鳥已經有me, 叫你地放棄

悶到

我有花花就夠了

唔會有女朋友

松村想食靚仔

须藤凛々花

Gorgeous 格

LM等睇工事中

為左七仔放棄成個森林

多女

又聊仔

結婚

QQ

G

對眼真係好靚

Goddess

蓮加

日村癲左

禾

娜娜你望住我做乜？
丈丈！我餵你食呀～
我唔食納豆呀～！

咸左

高山症

高い山を登るルート それは一つじゃない

日村個passport相n年前講過

向井…減肥咪好睇囉

鬥頭大

宇宙人レベル

エロエロ女

又心戰

屌老秋…幾時錄嫁仆街
前兩個禮拜先去完黎

下面著得好睇好多

對會然生駒另眼相看了
戰神

mouse mouse

七仔牙

以後唔敢講生駒壞話了 怕被佢J撀

事實唔怕講

唔敢反有耳了

渣ga

有以不了

夜媽媽又要整gif

我好想見高柳明音

搞乜突然食得咁偏

偏你老鳥呀

廁

好想放啲野入佢個嘴仔到

mouse廣告好正呀

原來丈丈好明音

一野轟到你稀巴爛

知禾唔係生狗未

唔小心通左宵順便留個言
今日仲要朝早11點去in野添

我最近成日都失眠, 都算通頂嘅

七仔：金庸，一齊出門口返工啦

chu

6/19(月)19:00〜21:00 OA
日本テレビ系「世界まる見え テレビ特捜部」2時間S
今晚香港時間6點
同一時間又有showroom

我都係睇唔到
又要哩埋偷睇

七仔：金庸呀，我地養番隻好唔好呀

西野七瀬禾條女

睇SHOWROOM啦緊係

咩都好, OT唔撚駛睇

淫賊harry個節目

你養啦。
我養你就夠

賊喊捉賊

你養金庸

七仔養我就夠

堀推 新仔繼續留名

又一個馬神分身

我唔係分身呀

唔係分身

躝

原來今日in份工係全女裝店
做到應該大把女女

馬b分身list：
禾堀禾花禾條女
禾堀禾條女
生駒里奈
伊高仙貝

大把女 勁到癲

全女裝店又會比男人do嘅

易服女裝店

可能我廢唔請我呢
話曬我dse英文1左

化妝counter都有男人，因為請個男既返黎知男人目線既話點著會靚，多d女buy

好似係

btw女校都好多女，只係10個有9個

化妝唔奇啦, 大把化妝師男人, 男士用嘅又有, 係做呢啲
經常要同女人打交道嘅位置嘅男唔一係靚仔就係gay咁解啫,

BTW, 銀行都有好多錢

唯一可能性應該得返做咕喱

拋我入廂成日 仲慘做廢青 少少陽光空氣都冇
我已經feel到佢會咁對我

如果你要比成績表佢睇 冇中英合格唔收啦

あかね

大愛巴會唔會係倉J完啲衫先攞出去擺

今晚showroom

你真係咩團post都入咁

每團分開計，肯定係

畀人當左係分身

冇衝突

秦國

成個乃po都係馬神黎

馬拿豬好撚正呀!!

Funson

邊到黎

右下角咁大隻字

眼科

醫唔到

會呀會呀
btw請左我la 不過我on9要求50
其實開60都得

秦國咁大 我想知塊board咁嘅野其實係咩黎
不過本身的確係亡目人黎

咁你嘅工作範圍實際上包括啲咩

去到都唔會比你遇到佢咖啦

女神

象鼻

嚇死人

丈丈(象象)

乜你識轉彎咖?

邊個連登仔

01年

咁後生嘅飯連登係得嗰幾個...

亞視

點樣01年
坐時光機

當左嗰個生日日期咋話

沙煲咁大既拳頭！連我都驚

「你跌左落水嘅係呢個黑色嘅娜娜定係白色嘅娜娜?」

我係七仔23年飯
佢算飯得遲

係潛水嘅娜娜

我同七仔跌左落河
大家一齊墜入愛河

琴子佢好pure好true架

多謝提供笑話

瀨

90後見到小鮮肉心情好複雜

發夢瀨尿咋話

屌原來禾寫錯個瀬

このたび、乃木坂46はタイ国政府観光庁の委嘱を受け、日本における「タイ観光大使」に就任いたしました。

「こんなタイ、知らなかった」をキーワードに齋藤飛鳥、堀未央奈、新内眞衣がバンコク、西野七瀬、高山一実がアユタヤ、白石麻衣、松村沙友理がプーケットに渡り、その魅力をあますことなく伝えています。

詳しくは以下のWebサイトをご確認ください。

向泰國出發

睇嚟嘘の戦争嘅影響真係唔細

西野七瀬、高山一実がアユタヤ
七仔同一寶去果度係邊度？

世界文化遺產 Ayutthaya Historical Park

好靚

又要禾七carry高山

我老婆好靚呀！

我下星期去泰國一個禮拜

飲大白啲洗腳水

套宣傳片拍得好靚

攞返黎分比手足飲

天命最高

唔巧抄禾嗌老婆

爭咩 大家一齊叫咪算

話說岩岩爆石
首先蚊左好多廁紙擺陣同防止水花
跟手爆完再蚊果陣
啵你呀麼得番4格
Panic左3秒
之後
好彩細佬平時有食菜
蚊完都仲有1格淨

仙女去度假勝地
等我去飲哂D水先

準備哩埋食住雞脾睇SR

買機票去囉

係公司？

入左廁所
不過未開始

我去到幫你影風景
之後你P自己同七仔上去
咁咪唔洗買機票囉

佐佐木琴子手機mail 190617

生誕T予約受付中です！
２日ほど考えてデザインしたのでぜひ！
生誕T可以買啦！
個設定諗左成2日架啦所以請務必要去買！

我同七仔去多次

去普吉島喇
好玩好多

一見七仔就噴星

老闆：喂金庸你無嘢嘛？去廁所去咁耐嘅？

射塔啦‼️

金庸返工無王管 好似係

無啦無得睇

邊有錢買塔

再揾地方開先

TAT×乃木坂46 乃木坂46が巡る「こんなタイ、知らなかった。」公式アカウントです。タイで撮影した、齋藤飛鳥、白石麻衣、新内眞衣、高山一実、西野七瀬、堀未央奈、松村沙友理のここでしか見られない素の様子をお届け！まだあなたの知らない、タイと乃木坂メンバーの魅力が満載です。公式ＨＰもぜひチェックしてください。

播宣傳片

泰真係打死都唔去

仲要扮工多2個半鐘

印象中幫泰代言會幾年內收皮

一入番去投票 輸左

有無人性 真衣姐同飛鳥咁正都唔post

好想同禾堀同禾老女人一齊飲酒

好撚正啊

禾真衣完爆乜狗肥料啦

食蕉啦你

又食 飽啦

最近大平賣 食多啲

有矛人試過操果陣唔出
跟住淨係食野無操一牌d腹肌啦啦走出泥

乃Po好似得我係死肥宅
其他全部有朱古力

大隻型男

你回錯Po? 腹肌夠乾咪有，大把排骨瘦mk玩2下situp都有

打撚死人咩

無人關懷是誰大平賣香蕉

腩肉黎

一生只愛肥料

乃po手足約埋一齊操嘢

排骨mk得罪你咩

七仔：金庸 我地下次一齊泰國

最憎d金毛mk好似平xxxx甘我見一獲打一獲

琴子笑了

你走,我同七瀨&玲香一齊去泰國

七仔你條女

你都躝啦，禾家姐唔洗你陪

若月佑美mail
わぁ
哇

今日は東京喰種発売だ…早く手に入れたい！！
歩きながら撮ったら凄い顔してた。笑
今日係東京食屎狗既發售日…要快d買！！
邊行邊影相影到咁撚樣。嘻

-----------------------------------------------
梅雨なのに
明明已經梅雨季

まだ乾燥する( ºωº )…
身体を内側からクレンズしたいなぁ。
女子力あげるんじゃー！！笑
但都係好乾燥( ºωº )…
想清下體内毒素。
要提升下女子力啦！！嘻

-----------------------------------------------
ヴァンパイア騎士の
吸血鬼騎士既

新刊も発売されてるから一緒に買って
読もうっと(*ﾟｰﾟ)v
新漫畫出左啦，買左黎睇啦(*ﾟｰﾟ)v

多鳩餘既postcard

乜野多鳩餘先

好gay不了

送postcard不如送poster/生寫 好似係

男友視覺

要掙紮，不了

等禾幫你清下體內毒素

成本低d

操你媽的B
好想做癩蛤蟆

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

真正失蹤人口

請好好教訓佢

準備休養
各位等我好消息

射左

不過送poster真係好d

漏左禾

堀堀豬禾條女

屌用錯ac

me搽哂d按摩膏響禾白身上

扮夠禾未

搽ko係大脾內側

成個乃po其實得馬神一個, 新人唔洗驚

?

禾同貨貨食飯佢玩禾電話

1920x1180

上次出黎飯聚個個對波鞋一隻都過千‼️嚇到我眼都凸埋‼️

一隻過千❗️咁一對咪成二千‼️

就係你條仆街早走唔比錢

平ching d鞋半隻都唔止‼️

勁到癲❗️❗️

有錢又MK
D女比你溝晒啦

改左密碼了

nana is so cute

貨貨大減價？

梗係講緊一隻都過千啦‼️

室內洗唔洗帶帽咁扮野吖‼️

送都唔要啦

佢陣間同我去沙灘玩咪戴定囉

飲一啖包你延年益壽

飲海水乜菌都有

玲香呀！

白到疆屍咁‼️

一早比禾飲晒‼️

01:35 睇緊禾白本寫真

家姐

細佬

契仔s

今晚bingo最後了

都已經甩左唔知幾多集

一個淫左一個脹左

梳，都係禾既錯

梳 係禾

又關你事...

玲香話同我去夏祭玩

躝啦屌

家姐話帶細佬禾去咋喎

「君がくれた夏」

睇完隔離數字團既獲野有感而發

如果有日牙囡講結婚します我都應該唔會走去燒生死，當嫁左個囡比人

呢個純粹係FF方式嘅問題啦

近日禾畀堀啟發到 對佢有新諗法

呼籲大家ff做老豆

会いたくて会いたくて

我都想生駒畢業後可以嫁個好男人 ‼️

唔好咁做...你有排燒...

嫁比你好唔好？

我唔配完美既駒駒 ‼️

揀啲新mb加推ff設定做老豆都可以嘅...舊嗰啲睇開..點轉呀

金庸日日寫FF對話依啲要改做：老豆，XXXXX 點轉

啲MB全部大過我. 點老豆...

躝啦

咁禾要改口叫金庸外父

你娶yoda？

燒生死玩過啦，整個火爐出黎好快搞掂 果陣用火機燒慢到

三期都大過妳？

小鮮肉呀

咁又矛話叫你舊果d既

唔知你真心定假膠 小你個鮮肉

拆簿果下煩
果陣燒邊個？

乜野呀

金庸（外父）
禾 （老公）
娜娜 （老婆）
Yoda （女）
佢地隔左兩代
Yoda要嗌佢爺爺架啦

成本燒

唔講啦，akb d賣出去都冇人要既mb,果陣想試下燒一張生死要幾耐，原來好難燒

三期無愛 雖然一二期都已經無乜

今個post去得好快 一日300幾

相紙可以攞嚟運毒

頭盔: 請勿以身試法

me呢個歲數三期做禾孫女都仲得

曾經愛過三期, 覺得咁樣落去無好結果, 果斷棄推

我十歲睇十三歲idol
我二十歲都仲係睇緊13歲idol

我由16歲睇個17歲到宜家21歲睇個15歲

報驚

我由懂事開似就睇靚女到依家都睇靚女

例如：馬拿豬

我一歲大果時睇一歲生駒‼️
十歲睇十歲生駒‼️
二十歲睇二十歲生駒‼️
一直注視住生駒‼️

我睇到既係你視力冇變過

小四睇到而家睇緊嘅都係大過我

根本就無視力

你肯定由細到大無驗過眼

右神‼️

睇左十年 一開始睇丁家(中學有個老師係kk fans) 係早幾年至睇肥秋團(乃)

好似cancer未期 唔知會開心d

聲優 → 女優 → J家 → 偶像 → 全棄

洗唔洗

J家 → 女優/kpop → 偶像 → 半棄

我泡菜唔知算唔算迷過, 之前都厭過一期日本嘢
走左去IU / Miss A到一排, 而家厭左都去左一陣Luda到,
雖然都重叫有留意下但叫做「迷」嘅時期就真係好短

我睇kpop果陣IU出道冇耐 女團冇咁hit

✈️ ‼️

臭G

唔好咁話你主人

桃子對眼真係識講嘢

一寶咁都呃到鏡頭

幾時有文睇
好撚悶

香港乃飯真係型好多 頭先台下班男人真係毒到出汁

禾梅

近日返工偷唔到時間出嚟

型棍子集中晒係乃Po啫 (唔包括我)
BTW認真講乃啲摸手會真係有唔少靚仔

Voice Memo都好啦

頭先去完廁所照鏡見到個

呢樣真 去親都好自卑

聽到鐵人豬個名就覺得好自卑

鐵人直程贏左添啦

型男鐵人豬

日村

型格琴

(眼科mode) 最底嗰張有啲似大白

等我泥lam乾淨佢

有矛人法國新mouse廣告花花豔光四射

一定係個排俾d男主腳s滋潤充沛

巴打快d 約時間睇醫生

個眼神誘惑左

禾花

你地成班又撚禾

鬼叫你又型又有錢又溝到MB咩

我都想有其中一樣

你又型又有錢喎

我乜都無

女人事業家庭愛情健康 任何東西應有盡有

型就一早溝左mb
有錢就一場握手5x張

乃po個個都又型又米八又有錢又溝MB又風趣又乘
我感到好自悲

係你要認人做「個囡」唔係「條囡」啫

好假呀英國巨 再做就虛偽咖啦

拿，囡我得一粒

推既mb就有兩個既

襯後生溝鬼妹

屌鬼妹都還可以
溝真係不了
隨時帽子戲法

冇人叫你同佢地結婚

你已經飛鳥都岩=.=

屌莫名奇妙笑撚到仆街

佢一早講左啦 無同你講咩

敗仔實食過好多件 一日幾件咁食

金巴you都好掂喎
根本成個乃po個個就有錢高大大隻靚仔有學歷有才華有女，以上求其實中幾樣

禾唔適合上乃po了

你有才華 文彩 唐寅都係咁食女

見過乃po啲型棍就唔係咁講 仲有講故台紅人七巴

我就真係乜都無啦 我作文從來無合格過

你日文巨喎 如果我係你肯定去日本同架妹溝通下

我N5試都未考過

互相吹奏
唉夠鐘訓覺天日繼續扮工

Me已經出咗到返工嗰頭
點解琴晚好似又話仲有2個鐘 now又收工

其實係咪差唔多時間選拔？好似冇乜消息咁， 7月睇黎出唔切

出完album邊有咁快

就快摺咖啦 個團

花花畢業C

快d躝

花花：ok

男主腳墮極公絲乜舒

#彼女とデートなう

體檢長期第五 反而近排沉左真衣姐船......

明既 廁巴

西野七瀬手機mail 200617

おはよぉ
早晨呀

今日もがんばってこ〜
ハムカツ食べたい気分。。
今日都要加油～
心陏陏想食ハムカツ

ななせ
七瀬

ハムカツ網上圖
(唔係七仔發）

好撚肚餓

個表情就好似啱啱失身咁

你地咪搞禾花

含羞答答咁

近排冇咩生駒鏡頭‼️幾時先肯比番多d資源佢‼️

mouse 廣告大把生駒

一実 ‼️

連登應該分多啲資源俾會然生駒里奈‼️

#彼女とデートなう

七仔：金庸 我餵你食

望下七仔想食既野
再旅自己食既野
好想過日本食

連登資源有限‼️

好想食

邊度有得應徵做チーバくん

有得食餅

丈丈變了

躝啦屌你老母

叫手足含

你想？

唔係你, 係你個女

佐佐木琴子手機mail 200617

OVERTURE発売されましたね
他の媒体さん含め色んな方から褒められるから嬉しいし楽しいです
ぜひ！
OVERTURE發售啦
包含左其他媒體各種既正評好開心好快樂
大家一定要買！

做乜叫你家姐躝

係叫你躝呀丈丈

我頂後面對男女呀！！！！
點解要我躝

u 躝先

489world war

唔好爭 大家一齊

正呀喂!

DD

單推乃團

就係呢個look

あのね、いまわたし、ズボンうしろまえ逆に履いてる。 あすか

屌你老味

點樣可以調轉著

我想問如果去到唔見人係咪可以投訴

我上次去白石燒烤場夠無得燒白石啦

ching你真名叫Hannibal?

日本冇商品說明條例

Sor

我都想知

我都試過調轉...

運動褲個d ?

啲橡膠褲前後一樣係靠個褲袋位嚟分 無為意就係咁先

飛鳥個條唔係呢啲喎 好似係

啱啱同個fd介紹乃團，佢話白麻係連詩韻級數

啫係連詩雅+李詩韻?

叫你個fd睇眼科

係連詩雅，打錯左

絕交未

介紹生駒佢識啦‼️保證佢即刻落坑‼️

唔評論啦 咸魚青菜各有所好

屎坑都係坑嚟

屌佢話黃蓉靚廿倍

念慈黨
btw 你返去罰抄1000次連詩雅

其實有時講feel, 大白靚係靚但就我角度嚟講
係「太靚」, 有種手が届かない嘅感覺, 好遙遠。
所以我明白到反而平凡少少貼地啲會更加吸引人,
伸手可及呀嘛。當然就呢個理論嚟講啱啱好係
貼地同離地嗰條分界線嘅女仔就最perfect。
人生目前為止淨係遇到一個, 以我自己嘅標準嚟講。

整容嘅

圖

Yes 學校pe褲

係村內先覺得白石麻衣靚‼️
你比村外唔熟46既人睇‼️
個個都一定話生駒正好多‼️

短褲易調轉

著錯左爸爸條褲?

禾係換晒衫著褲果刻先發現拎錯呀妹果條

生駒係村外(香港政界)黎講個樣無得輸‼️

55

都話學校pe短褲。。。

好變態

唔通係總大佬分靈體

揀女好似聽歌咁，慢慢就會有偏好。

每個人都唔同，無話好唔好嘅

一睇你就知變態

OL算唔算分界線靚女

你個friend係盲嘅，有潛質做乃飯

我先唔炒臭G個名

咁生駒一定係君の名は希望‼️

貨貨成日著錯禾d褲

唔怪得我咁憎首歌

啱呀 講起著褲調轉我第一時間都係諗起pe條短褲

乜pe褲有分前後架

有得上紅白都係靠我首君の名は希望‼️

我嚟講就0.75 percentile 左架
P.S. 佢啲生寫從來無一張係影得靚

多謝松村

叫咩名 無睇欅

上村莉菜
棄真夏啦 加推啦 轉推啦

明明禾花可以c

打打禾條女

di da妹？

之前做體檢覺得今泉ok 是咪有問題
Btw 依個都幾ok 好似好過今泉

講樣係靚d

都是大波波

至少係我嗰type先 唔係我都唔會推啦
不過呢啲過左去嘅嘢就算啦 船到橋頭自然直

依個100%肯定係全欅最靚果個黎!!!

對我嚟講世界第一添

大聲D答我‼️最後乃團第一次上紅白咁歷史性既一刻唱既歌係邊個做C‼️

收手啦‼️

如果唔係年齡比較大 (idol計)
佢真係可以一個吊打所有乃團二三期

成班DD狗

狗寶寶

係囉, OL明明幾靚女D生寫可以影到完全睇唔出

我有啲後悔貼左張圖出嚟 有無得搵連仔刪左佢

唔洗望都估到你回呢個Comment果時肯定笑到見牙唔見眼‼️

咩事

怕g bra?

放心，晨早已經燈死了，唔差在今日

唔知點解覺得蓮加同小池美波有啲似（唔計個下巴）

喂直頭一樣樣添啊‼️

乃團開SR

收蕉

好事
train 下把口

江湖從此多事

SR又48又乃又欅
分身都唔掂

平時已經一mon開4個版面

正 狗衝follow

有幾多個真係會開台/得閒開台

大把MB冇乜job 超得閒

咁果d都冇人推存架啦

真係唔好講少
48好多MB真係靠SR 上到位

SMELLY

交畀禾

blog updated

要上一早上左啦
咪又係睇三期

好好奇大園會唔會講兩句就喊

人生教練月月仲有一個禮拜就生日

臭禾又聞

月呀

正到顛‼️

三期開過啦

今個po3日爆

G‼️

Showroom 個server

收皮了

課塔整ser

因為係禾首次開

全盛時期一日爆兩個都得

即視感

係咪係SR禁左果個MB既心心
佢開台就收到通知？

好過癮

YES

係

我都幾鍾意佢

七仔應該唔會開台
睇下Karin同琴子玩唔玩

#彼女とプーケットなう

買左生誕T未

咪好似755咁玩一陣就停
引哂你班迷七課塔跟住冇得射

啡色唔靚，不了

買又死唔買又死
咁細個就教佢人生最後一定會發生既事

已入手，著緊

黑色架喎青

果陣見官網圖是啡喎

同你睇既新團一樣

好彩你幫我講左

不過我都想講一次
收手啦‼️

我條女個條係ズボン喎trousers喎

我本來整旺到佢兩輪賣哂握手
點解你要咁做呀‼️

琴晚都喊
雖然好似係開心到喊

桃子：墨仔你做咩咁望著我？
墨仔：你唔會想知我想你下一秒含啲咩......

一打唔洗找

黑色
青，你要 tune 下個 mon

啡色黎架喎‼️

唔係七巴提起都唔記朋六月生日 重記錯625

#231700 係好深嘅啡色嚟
proof:

ok ok

但真衫是黑色

巴打棄推，月月好橙

日本仔話ol似爬蟲類定唔知鱒/鮪所以唔靚

OL女人嚟講係好正 不過唔係我嗰類
我鍾意馬拿豬桃子包臉樣

那似魚

大公主幾時生日？

粗重野等禾黎

無棄呀.... 禾單推
單推=推mb數為單位數(各團獨立計算)(日月青, #30)
問左青山拎病人資料大鳩主413

究竟七仔會唔會開台

睇吓你批唔批准
七仔：金庸，我開台好唔好呀

唔會

開左都係睇佢DEAD AIR

都係唔好
開台影到到我點算

唔講野都睇

點解會咁可愛？

七仔我幫你

非常同意「單推」既意思

嘩 高質gif

其實單又點唔單又點, 又唔係做女朋友/結婚,
咁專一拓咩, 又無獎攞。你有料溝到先單都未遲啦...

教練我想上文春啊

單推顯得瀟灑脫俗啲 好似係

獸父/鬼父都係一個引人入勝嘅題材嚟

你靚仔一個攬十個都顯得瀟灑脫咖啦

人生目標上文春

上文春都分好多方式

乃po手足一齊上

人形蜈蚣

唔包MB

成間收購啦
個個又有錢又有才
請禾去打雜岩架啦

買！

其實大法不如考慮下特例老女人佢啲生寫自拍算

たまたま若月に会いましたヽ(*´ｪ｀*)ﾉ

ご飯食べてたら同じお店にいた笑
ヴァンパイアは惹かれ合うのかな。スタンド使いみたいに。

髪の毛が伸びてまた大人っぽく素敵な雰囲気に

万理華：你太田總選幾好咁喔

月月

日日去食

Molamola

下次摸手又跪住入去

七仔：金庸 今日又落雨啦

兩張圖load得唔同步就變另一樣嘢嚟

唔識合返埋做一張gif

乜今期文春有奶團咩

本身黎個有張gif

六年間生駒をゴリ押しし続けた結果がこれ

showroomフォロー数
6/20 22:10現在

白石 麻衣 26108
齋藤 飛鳥 21278
齋藤 飛鳥 21278
西野 七瀬 18364
秋元 真夏 13900
与田 祐希 13739
山下 美月 13358
桜井 玲香 12536
久保 史緒里 12202
伊藤 理々杏 11373
生田 絵梨花 11149
大園 桃子 10666
岩本 蓮加 10037
堀 未央奈 9752
梅澤 美波 9444
星野 みなみ 9079
阪口 珠美 8776
中村 麗乃 8536
向井 葉月 8314
北野 日奈子 8138
吉田 綾乃クリスティー 8091
松村 沙友理 7899
佐藤 楓 7726
伊藤 万理華 7666
中元 日芽香 7348
若月 佑美 7103
生駒 里奈 7041 ←これっぽっち
井上 小百合 7004
寺田 蘭世 6863
新内 眞衣 6382
斉藤 優里 6254
渡辺 みり愛 6226
鈴木 絢音 5866
樋口 日奈 5864
佐々木 琴子 5680
中田 花奈 5366
山崎 怜奈 5361
伊藤 かりん 5197
伊藤 純奈 5146
能條 愛未 4897
相楽 伊織 4871
斎藤 ちはる 4723
川後 陽菜 4499
和田 まあや 3697
川村 真洋 3544

係金鐘迷路 我係咪好毒

一路扮工一路釣り掘釣魚

翻女裝就釣女啦

殺波痾爹me唷

返女裝係大愛巴

【オリコン】乃木坂46、6年目で“初ミリオン” 17thシングルが13週目で達成

アイドルグループ・乃木坂46が、17枚目のシングル「インフルエンサー」（3月22日発売）で自身初のミリオンセールスを達成した。発売13週目となる6/26付オリコン週間シングルランキングで週間3413枚を売り上げ、12位にランクイン。累積売上枚数は100万932枚となり、2012年2月のデビュー以来6年目、奇しくも46人体制になったタイミングで、ついに100万枚を突破した。

直近のシングルのミリオンセールスは、48枚目のシングル「願いごとの持ち腐れ」（6/12付）で29作連続通算30作目のミリオンを達成したAKB48を除くと、EXILEが2013年11/18付で記録した「EXILE PRIDE ～こんな世界を愛するため～」（13年4月発売）以来、3年7ヶ月ぶりとなった。

上半期写真集女王の白石麻衣が西野七瀬とWセンターを務める今作は、乃木坂46史上最も高速なダンスで話題に。4/3付で自己最高となる初週売上87.5万枚で初登場1位を獲得すると、5週連続でTOP10入りするなど好調をキープしていた。

なお、2月に卒業とともに芸能界を引退した橋本奈々未さんセンターの16thシングル「サヨナラの意味」（昨年11月発売）も累積売上96.9万枚に達しており、ミリオン目前となっている。

尾三件真係榜尾鐵膽黎

同握手人氣成正比

唔記得睇名

咁落去過多2日應該過埋34

肥月高過日奈G

屌你連禾扑都jer

以前智能手機地圖好原始既時候都有金鐘迷路 結果問左勁多人先搵到路

你想去邊
金鐘其實上咗金鐘廊應該全部地方都去到

抵jer

屌垃圾肥料都唔屌日奈G

頂肥料個頭

肥料都矛肉
識頂一定頂肥腩

咁比我頂

6月17日のAKB48選抜総選挙の壇上で、「結婚します」と唐突に発表したNMB48の“爆弾娘”須藤凜々花（20）。そのお相手と結婚に至った経緯が徐々に明らかになってきた。

「現場スタッフ、メンバーは誰も知らされていなかった。ただ、須藤とホットラインを持つ、一部の“雲上人”は内容を事前に知っていた。そもそも秋元康先生が首を縦に振らなければサプライズ発表などできませんから」（メンバーの1人）

須藤のお相手は20代半ばのA氏。交際は1年以上に及ぶ。出会いのきっかけは飲食店に勤める須藤の母親だった。

「彼は母親の店の常連客の親友だったんです。その客筋が開いたパーティで、A氏は凜々花に出会い、猛アタック。今では家族公認の仲です。彼は元々NMBのファンでもあったから、アイドル活動に理解があり、2人で出歩くことはせず、これまでも彼のアパートで愛を育んできた」（須藤家の知人）

鐵人豬機會黎啦

馬拿豬個頭又大又重，多頂有益，我頂哂你地嗰份

交比你

紅字

幾正

偽娘

YOOOOOOOOOOOOOOO

搬去京都住未

昔日既"豬"已經

咁似我同飛鳥啲野既

終於放飯
份工幾輕鬆 唔算忙 反而有D無聊到悶

京都是個好地方

不過同6個女一齊返
最細個個都大狨

今日溝左幾多條女？

有食唔食

lunch 咁就冇咗兩粒鐘錢

出前一丁？

唔洗啦,而家MARIKA直頭射波唔握

點解會請男人 明明其他都係女

万:有鐵人豬就無我

撿倉嘛 不過我極少時間係倉

負心漢

即係果幾阿姐既工人

做乜會係咁被人追擊

正常反差 方丈以前單推 u又係

又拉埋我落水

去京都啦你

間嘢真係得幾個人黎 一件T1/2千蚊 多少少布4/5千一件 所以個個都企喺度吹水 講其他鋪是非

講到加推就有錯咁

抵啦

你已經唔係好似以前咁

精神分裂

屌咩都放上乃po講
洗唔洗你今晚食咩又影過

大愛巴唔係要返學返埋7月咩

係無錯嘅, 但鐵人同我地呢啲一般毒撚身份有異咁解啫

佢成日鳩UP都唔知信佢幾多成

鐵人果d叫婚外情

二股男

西野七瀬手機mail 210617

OVERTURE
発売中かなぁ？
はやく見たいな〜
OVERTURE
發售緊啦？
好想快啲睇呀～

普段モード誌とかよく撮ってるカメラマンさんに撮っていただける機会はなかなか無いので すごくうれしく思うし、撮られながら新鮮な気持ちだった！
因為總是好少機會比成日影普Model雜誌既龍友影相
感覺好開心、影果陣有新鮮既感覺！

ななせ
七瀬

渣男

禾都想做龍友幫娜娜影相呀

韋鐵人

出軌

我到而家忘記唔到鐵人豬講起Nao果個興奮既表情

有女係型d既

我都忘記唔到佢見完nao嗰個表情

人證出現啦

賤人

我記得呀 果陣未知小華(個名好難打 你地放過我啦)射波
仲話要對望點點點

禾都係深潛算啦

我忘記唔到nao宣布圈內果下佢嘅反應

逃避解決唔到問題, 終有一日兩邊event撞期你要都要取捨

Nao 定万理華
自己揀

邊位青呀 見到你電話 lock screen 七仔, home screen 宮脇咲良

唔會咁好彩嘅我相信

為左你
我點都幫你將兩邊event撞埋一齊嘅
如果唔係你點知你最愛邊個

逃避解決唔到問題, 終有一日七瀬同玲香你要都要取捨

好似係

打和啦好嗎

唔好

優柔寡斷最後只會得不償失

ERERER

通常新都好過舊 耐咗又會覺得舊正啲

又講得冇錯喎....

原本第二架

一生只愛渡邊麻友

咁又唔會, 我份人好理性, 放唔放得低係一回事, 但過左去就過左去。

你嘴就得一個, 人就有兩個。如果而家要你是但kiss一個你揀邊個?

真係要答？

答啦

唔好諗
即刻答

MARIKA

張圖是咩來

好似係出櫃示意圖

Nao排得高過Marika, given that雖然兩個係第1

衛藤美彩mail
尋晚，大分發生左5級地震。
地震發生既時間好夜，我諗屋企人都可能訓左，不過都係即刻打左電話返去，佢地都因為地震醒左。
我都聯絡左阿哥細佬啦，大家都無事、、！佢地都無事，好多毒撚因為擔心所以響blog留左言，所以拿拿起同大家匯報一下。

響九州既各位，注意之後既餘震呀(*T_T*)

懶版mk翻譯

好傳神

万：七仔你同金庸點呀
七：幾好呀，同金庸一齊好開心❤️
万：唉...
七：咩事呀
万：我懷疑鐵人豬出面有第二個
七：え？唔會掛
万：係呀，佢好似隔離團架，叫Nao......我突然面對唔到鐵人豬
万：七仔我應該點做呀？

FF member好痴線

法國五個字紅色會員都係mk仔玩弄人感情

頭2句完全無必要

駁唔到

平手XXX
XXXX華

咁果d的確係毒撚嘛

七仔仲未發覺金巴有第二個...琴子？

“結婚宣言”須藤の質問に「…」乃木坂４６困った時の“まゆゆ頼み”

あさって6月23日は8月号の発売日！！まいやんが夏にお似合いなティファニーのジュエリーをつけてたくさん載ってるよん 絶対ゲットしてね❗ #白石麻衣#

睇到七巴黎句 個心痛一痛
毒撚嘛毒撚嘛毒撚嘛毒撚嘛毒撚嘛毒撚嘛

無

有心咁問

今日有無MB開過SR?

冇

偽毒七巴

慧敏

七：じゃ、七七同你講過故事好無？
（万點點頭，定眼看著七仔）
七：我最近發現金庸電腦成日上一個叫lihkg嘅網...咁我就唔識中文，但見到有個link係有「乃木坂」嘅字嘅，我咪click去睇下...
點知發現我好多平日佢影我嘅相都用處名「金庸財盡」擺咗上去...仲有呢...

七仔梗咽，竟說不下去。万里華想不到自己一心和七仔分享心事，會引來如此反應，只好慢慢撫掃七仔背脊作為安慰

估下邊個第一個開SR

我副眼鏡唔見左

我估係三期

一寶青 咩節目有興趣睇

頭2集你條女 後2集禾條女

送比鐵人

睇到個username忍唔住笑出嚟
憑咩

得啖笑

尷

大佬可唔可以收我口靚

心戰到痴線

方丈份人 樓上嗰啲全部仆街了

矛睇數字團, 求解畫

禾法國禾真係巧專一

打坐先

全連登得我對駒駒最忠心不二‼️

有耳呢‼️

係仙氣呀！

うどん > そうめん 根據我多年毒撚煮食經驗
對我嚟講冷食第一一定係烏冬

七仔:金庸 快D去訓啦

張圖日光日白

發白日夢

乃Po兩大:

鐵人 → 結婚 + 不倫
七巴 → 婿取婚 + 子ができた

腿腿腿腿腿

我愛你

頂唔記得轉ac

無見一排對眼又妖翻

著左我對西瓜呀

去左沖涼

禾知道貨b是愛禾條女的

死MK

不了

又反

MK必須反

心戰不了

見過鬼好怕黑

安全做法:床上事床上了 不帶走一片雲彩

乃po手足應該好清楚

乃木坂46齋藤飛鳥のパパってどんな人？ ｜ ガジェット通信

YES

痴線佬一個

鬼父

開台喇

吉本同akb 係唔係開緊戰

應該話係吉本同世論開戰

睇咗乃之後更加鍾意學生妹
有時會特登早啲起身睇人返學
好正呀

報警

好彩矛爆me出黎

死肥西

不安

啫係兩個老豆?

我屋企有舊識講野既燒賣都唔敢同人講啦

大分県既同志辛苦了‼️
我知你好努力‼️

又兩個老豆又同志 係咪入錯po

夾得好辛苦

今晚幫佢加工

艦長! 宇宙狹縫入面既G力好大啊

乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 身分証確認に関するお知らせ

2017.06.22

7月1日（土）、2日（日）・明治神宮野球場公演より、いよいよ「乃木坂46 真夏の全国ツアー2017」がスタートいたします。

今回のツアーにおきましては、全国、全公演にて、入場時にご来場者全員の身分証確認を実施させていただきます。当初からのご案内にありましたように本人確認ができない場合には入場をお断りさせていただきますので、身分証を必ずお持ちいただくよう、あらかじめお願い申し上げます。
本人確認に有効な身分証に関しましては、本ニュースの下部に記載していますので、必ず事前にご確認ください。

＊チケットには、お申込み者、同行者のお名前が印字されています。氏名変更はお受けいたしません。チケットに印字されている氏名は、お申込み時の登録情報です。ご家族間、ご友人間であっても譲渡は固くお断りいたします。

等睇假證高手出現

一獲熟

乃團幫泰國拍宣傳片
而家泰國開48團
d泰仔見到伊豆田會唔會嗌中伏

可能啲泰仔啱呢

收到風有人去睇con

我要比人拉了

死mk

爸爸同daddy

【全27レーン】
●第1レーン：白石麻衣
●第2レーン：西野七瀬
●第3レーン：齋藤飛鳥
●第4レーン：衛藤美彩
●第5レーン：秋元真夏
●第6レーン：堀未央奈
●第7レーン：若月佑美
●第8レーン：桜井玲香
●第9レーン：高山一実
●第10レーン：星野みなみ
●第11レーン：生駒里奈×井上小百合
●第12レーン：中田花奈×松村沙友理
●第13レーン：伊藤万理華×能條愛未
●第14レーン：北野日奈子×山﨑怜奈
●第15レーン：鈴木絢音×中元日芽香
●第16レーン：伊藤純奈×新内眞衣
●第17レーン：相楽伊織×寺田蘭世
●第18レーン：川後陽菜×斉藤優里
●第19レーン：樋口日奈×和田まあや
●第20レーン：川村真洋×渡辺みり愛
●第21レーン：伊藤かりん×佐々木琴子
●第22レーン：向井葉月×与田祐希
●第23レーン：中村麗乃×山下美月
●第24レーン：久保史緒里×佐藤楓
●第25レーン：大園桃子×吉田綾乃クリスティー
●第26レーン：伊藤理々杏×梅澤美波
●第27レーン：岩本蓮加×阪口珠美

入場食花生

快

今次8月可以真•旅行

發夢 抽飛 陪老婆

拉埋你

監倉me坐過
d飯幾好食

22/6
─ 206,995 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 130,260 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ 114,232 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─ *8?,??? 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─ *8?,??? 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *8?,??? 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─ *7?,??? 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─ *71,099 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
─ *6?,??? 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─ *4?,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
─ *3?,??? 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
─ *2?,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─ *2?,??? 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]

迷七keep住唔俾禾鳥爬頭

慣犯

Karin同琴子同一條lane

今年夏巡真心不了

咁都記得自己講過

咁咪比人知我地兩個去睇

又精神分裂

做乜左下同中間有兩個7仔

三期ace与田

今日好順地秒晒

新能條‼️

生駒人氣咁高都冇得單獨LINE要夾個傻既‼️

渚のアメイジング‼️

今次個握大爆死呀青

我每部其實都係差幾張就爆部‼️同爆哂部冇分別‼️

本身揀桃子 但係人都知佢加入idol只因墨仔一句いいですね，根本就唔想做

†ジーン†‏
@lovefiaa
跟隨
更多
乃木坂46 3rdアルバム『生まれてから初めて見た夢』個別握手会
８次受付結果(９次受付時点)

277/435の枠が完売(完売率64%)

かずみん、れかたん、まいちゅんが全完売。
かなりんの関東完売で１５部メンバーは全員関東完売。

川後が幕張で今作初の完売

好波

影到七仔個膊咁橫
btw 買

乃po大佬搞唔搞團購?

你想揾我買 pm我

btw 我唔係大佬 你要揾大佬就搵其他人

大佬

七仔poster

呢到冇大佬‼️得大家姐‼️

大鳩主又射波
我feel大鳩主出番黎果時抱住個仔宣佈
「我結左婚啦，個仔係七巴既」

小田絲

可能係囡呢

大家姐=008‼️
我=交往一年男友‼️

如果張相入7仔無笑既話應該仲明顯, 個咀對眼同面型起碼有8成相似

大鳩主：你想個蘇蝦係囝定囡？
七巴爸爸：想要雙胞胎

又到放工
不過好攰 down左遊學校幾日都仲未睇

死肥閪

原來 會員生駒=mary

Mary = 禾堀禾條女

唔係馬神咩？

= 馬神

要買了！！！

禾唔推乜狗有耳

Gvg 9?

有肉地，啪啪聲！

肥婆奶奶

好撚正囉

「點解？點解要我繼續留喺乃木坂46呀？！」

桃子母親抿著嘴，很勉強地微笑，口中喃喃：「桃子，聽媽媽說，工作好辛苦，難得有機會向藝能人方向發展，你要好好把握，別輕言放棄。」

桃子母親眼睛雖小，但和桃子一樣，眼睛會對墨仔說話。墨仔在門後偷看，桃子母親的眼裏盡是祥和。

「墨仔在早稻田讀書，將來前途一定好錦繡。我和他結婚後，將來和他過著簡單生活就好，為什麼你總要迫我做idol？」

「桃子，說了多少次，墨仔雖眉清目秀，但一看就知是負心漢。女人......還是自立一點好。」桃子父親早出晚歸，有時更推說工作忙碌不回家睡。母親經歷了婚姻的冒險，早已看透了這事。

墨仔在隔壁，裝作聽不到。伯母口中雖對他客客氣氣，但心底裏對他不盡信任，他又怎會不知？每次來桃子家作客，談到idol之事，桃子總幼稚地提起自己想退出，伯母必流露不悅之色，猶如公屋潮文中的Aunti，一聽到「天耀邨」三字就似見鬼，趕著要送客。墨仔每每遇到這情況，一定站在伯母一邊，以半開玩笑方式大聲斥責桃子不是和幼稚，氣氛緩和不少，伯母也好受落。可是今日桃子發難，墨仔始料不及。

喺早稻田讀書

點解有肉地會啪啪聲既？乜情況會有啪啪聲？

問七爸

無夾雞脾 #SHAME

七爸鍾意玩激啲咪大聲

馬拿豬上節目一句野都冇得講

肥仔拍手掌同瘦仔拍手掌咪唔同聲

baitoru是咪反鳥黨黎

日本都興夾雞脾？其實應該日本夾咩

作嘢都好信 墨仔吹水講大話就叻

早稻田畢業

hi Dr Kwan

唔係講笑 真心正

寶寶完爆保保啦‼️

好嫩口

開始有翻啲興趣

明知禾滯港都要笑禾

帶member返香港

你之前好似係睇中yoda

影得幾好 唔見權骨

過去嘅嘢我地暫時擺埋一邊先

misa 大波波
禾就不了，有大陸味

假到成個大波mousepad咁

同結婚一樣, 間唔中都要出去搵其他人分散下
先可以keep住對屋企嗰個嘅感情。唔係每日一訓醒
「吓? 又係你」咁樣, 唔係個個都頂得順。

不倫合理化

會俾結婚限制住嘅戀愛唔算戀愛

呢樣嘢有待商榷, 但至少我而家只係飯idol,
望多幾條女又有所謂。同埋我又無話過唔要祐希,
只係暫時性擺埋一邊, 個feel翻翻嚟咪去翻佢到。

乃po手足個個咁樣心態結婚肯定離婚
記得做定prenup

ray.magazineRay8月号「まいやんの夏色シネマ」撮影中のメイキング動画。オレンジ、ピンク、イエロー、ブルーetc...各カラーに合わせて、まいやんが色んな女のコを演じます❤︎可愛いまいやんがいっぱいですよー。チェックしてね。s.k.

衛藤美彩mail
屌，朝早又要拍野！
等咗勁撚耐，所以訓左，訓得仲耐過尋晚、、(´◦ω◦`)
要我等，你老幾呀！

聽講神宮落雨，勁唔想果日濕身囉，比d毒撚睇蝕哂(*T_T*)

七巴歸位

我十分同意呢位巴打

結婚っていう制度自体が。
同じ人を一生愛せるかっていう話じゃん。
人間って動物でしょ？僕はペンギンタイプだから大丈夫。
超いちず！まあ本能に逆らった制度ですよね。
節操なくなっちゃうからつくったんでしょうけど。
違うよ！好きな人と一緒にいたいそばにいたいと思うからつくったんだよ。
そう思うのは一時的でしょ？永遠には保てない。
だから私は愛のない結婚をお薦めしたい。
初めっから割り切ってれば嫉妬とか憎悪とかなさそうだもん。

轉推就轉推啦

又鞭

同盲撐008有咩分別

CK青恰我唔識日文

廢jer第一次去握手 巧驚

垃圾ray

無野好驚
全握？

間中先寫下

去握邊個

有金巴Carry

唔去咪唔洗驚囉

禾都巧驚 一齊連番

有咩好驚

Fiancée

真毒出城係驚啲

系統本身Tteyuu婚姻。
揚故事，我的意思是可以愛同一個人一生。
也許動物什麼樣的男人？我沒關係，因為企鵝類型。
超Ichizu！那麼它的系統，這是違反直覺。
我會做的是做，因為消失的原則。
不同的！我做了，因為我覺得我想成為你身邊想和你喜歡的人。
我是這麼認為的，是暫時的。？不可能永遠保持。
所以，我想推薦一個沒有愛情的婚姻。
週一的嫉妒十日十日的仇恨是不可能的，只要簡單，因為津市開始。

我握完啦

握karin 話金巴個FD應該有神對應

港式握手四大金句

1. 香港から来ました
2. つっと応援してます
3. 頑張ってください (← 其實呢句好錯)
4. また来ます

乃po有真毒？唔好引我笑啦

carry我握美月未

我個frd who

毒撚有咩好笑呀

頂呀 遲d又要買......
哪有錢！

好似話 一般都唔會咁講

我毒啫唔係戇鳩 帶個MK入去有比較咪顯得自己更毒?

我有叫你去架

6/25&7/23

丈丈襯唔起なな

單推平手友XX

上から目線

5會左

625

比單推桜井玲香話我

早幾個鐘棄左......

如果爆po，留意翻我頭post fix咗之前3rd album 張死圖，但就唔小心食咗白麻 寫真張相，記得加返

過兩個鐘加翻

link呢

BTW 好少可見乃po咁短時間爆po

成口一滴滴

咩link?白麻template有。3rd album quote頭po咪見到

拆曬d生寫撘起佢又幾過癮

懶啊

好擔心我地連登男神平手CHING比人斬死左番唔到黎 ‼️

呢個人咩事

想叫禾月問平青佢一世只愛邊個

禾堀
禾花

禾條女

LIHK乃PO呼籲:
「秋元真夏世界第一」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」發售中

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

直接quote就得

其實d寫真出左咁耐可以落架

你人氣贏哂啦‼️
(岩岩search平手友梨奈見到有個感情台叫春狗用左你個名 ‼️)

每握一個都問佢一次, 十個MB十個答案

生狗連感情台post都mon

下個po再見

search post見到啊盲山‼️

推